# 123

商业规划
描述
蚂蚁来宇宙总部有一段时间了，做过了很多工作，但是都三分钟热度，这不现在又决定开一个百货商店了。
不过这货面临着庞大的顾客群体（这貌似真的很赚呀），它年终要统计每天的销售额，如果出现了销售额差异很大的情况
它会很惊讶并会记录下来采取措施。
假设某天销售额为a，则这天的销售额最小差异 为 曾经某天最近接a的销售额与a的差
蚂蚁想求开业至今销售额最小差异和，蚂蚁约定第一天的销售额最小差异为当天的销售额。
输入
第一行一个整数 T 表示测试数据组数( T <= 10 )
每组数据第一行一个正整数 N 表示接下来有 N 行,每行一个正整数ai( 1 <= N <= 1e5, 1 <= ai <= 2^(31)-1 )
每组结束之后有一个空行
输出
一共N行，每行一个整数，表示结果
样例输入
2
2
1
2

2
2
2
样例输出
2
2
提示
Huge input, please don't use cin to read.
64-bit int, please don't use %I64d or __int64 to read and write.